申請刪除留言

#108 唔小心post左張有自己個人資料既相
相link已經聯絡左UP圖網刪除
但睇返好似仲睇到預覽圖

希望ADMIN 幫手刪左個留言佢 thx

暑假特別多小學雞

預覽圖都睇唔到啲字，刪唔刪有咩所謂？